男人除了屌西外 重有冇其他原因接近美女

我冇得屌

咁多個靚女朋友都好睇啲呀嘛

睇多兩睇就想屌㗎啦

就算唔屌都想望啲靚野既

乜真係 只係咁簡單咩